# CHALLENGE - BASE DE JAVA Y JAVASCRIPT #

## Summary ##

En este reto veremos lo que sabes de java y javascript, lo que se busca es corregir algunas inconsistencias que existen dentro del proyecto. Con esto podemos saber el conocimiento individual de estas dos tecnologías y la experiencia en la búsqueda del error.

  


Se entrega un repositorio con dos capetas una para **java** y otra para **javascript**. Debes resolverlo y entregar las mejoras en tu proyecto personal como se indica dentro del reto de sideralis.

## Use Case/Problem ##

Existe dos carpetas; **java** y **javascript**. En cada uno se tiene algunos problemas que debes identificar y corregir, algunos errores son de las pruebas unitarias, otros son del código por una mala implementación, y otros porque no se es haciendo bien las cosas. Para todos los casos deberas corregirlos.

  


Si entras a la carpeta de java veremos un proyecto de Gradle puedes usar cualquier entorno de desarrollo para correr las tareas de build y/o test. Estas tareas debería pasar en tu local para garantizar que todo este bien, si por alguna razón borras una estructura o bloque de código no seria valida la respuesta.

  


Para el caso de javascript, tenemos un proyecto en NPM, este proyecto debemos instalarlo usando nodejs y npm, te recomiendo que lo instales. Para este caso se debe valida usando la tarea de build o test que se tiene en el package.json.

  


Exitos!!.

  


## Evaluation criteria ##

| Criteria                                           | Percentage |
| -------------------------------------------------- | ---------- |
| Compilar el código de java                         | 31.0 %     |
| Compilar el código de javascript                   | 31.0 %     |
| Se completa las TO-DOs descritos en el caso de uso | 38.0 %     |